唔要CSL, 有冇iPhone X新號碼0預繳plan

如題
只想用現金解決
上網幾多冇所謂

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！